究竟香港法律 其實保障咩人？

1.渣車遇到個痴線佬衝紅燈撞死左 究竟會點判？

2.比情侶屈強姦

3.南亞人地鐵攪事 出於自衛被人告傷人又傷唔傷？